{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5108&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신사 애인 무인호텔"
    },
    "text": "お客様に完璧なサービスを提供するために、様々なテーマと最高の無人システム施設を備えている当宿です。 セスコ抗菌システムを通じて客室のコンディションを快適に維持しており、会員はヨギオッテ会員特典が適用されて便利に利用できます。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合がありますのでご注意ください。 プレミアムとVIP客室ではミニバー物品を無料で利用でき、すべての客室ではNetflix、YouTubeのようなリアルタイムストリーミングサービスを楽しむことができます。 未成年者と客室の団体男女同室での宿泊は禁止されていますので、ご注意ください。 また、ペットと一緒に訪問する場合、身分証明書をお持ちでない場合、入室は拒否されます。全額払い戻しはできません。 駐車場は正門の建物階にあり、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。 車両は1台のみ駐車可能で、追加車両を駐車する場合、30,000ウォンの利用料金が発生します。 近くに位置する3号線の新沙駅を利用するとアクセスが便利です。 客室の内部施設としてはラテックスベッド、防音施設、スパ浴槽、寝具及び備品が提供され、VIP客室にはカップルPCと大型LCD TVが完備されています。 また、最新の映画鑑賞が可能で、プレミアムとVIP客室ではミニバーグッズを無料でご利用いただけます。 フロントは様々なテーマと最高の無人システム施設を備えており、無料レンタルサービスと無料Wi-Fiも提供しています。 雨天時は傘やタイプ別充電器、レンズケース、レンズ洗浄液などを無料で利用でき、緊急医薬品、ワイングラスオープナー、スーツ、靴下なども提供されます。 当ホテルをご利用いただくお客様により良いサービスを提供するために、常に努力いたします。 今後ともたくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "当宿は様々なテーマと最高の無人システム施設を備えており、セスコ抗菌システムを通じて客室のコンディションを快適に維持しています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はどのように利用できますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は、会員の方に便利に利用していただけます。"
        },
        {
            "question": "料金はいつ変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プレミアムとVIP客室では何が提供されますか？",
            "answer": "プレミアムとVIP客室では、ミニバー物品を無料で利用でき、リアルタイムストリーミングサービスも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者と客室の団体男女同室はできますか？",
            "answer": "未成年者と客室の団体男女同室での宿泊は禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何を持参すればよいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に訪問する場合、身分証明書をお持ちでない場合、入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門の建物階にあり、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "車両は1台のみ駐車可能で、追加車両を駐車する場合、30,000ウォンの利用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "近くに位置する3号線の新沙駅を利用するとアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が提供されますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはラテックスベッド、防音施設、スパ浴槽、寝具及び備品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムとVIP客室では何が利用できますか？",
            "answer": "プレミアムとVIP客室ではミニバーグッズを無料で利用でき、最新の映画鑑賞も可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "フロントは様々なテーマと最高の無人システム施設を備えており、無料レンタルサービスと無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "雨天時に利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "雨天時は傘やタイプ別充電器、レンズケース、レンズ洗浄液などを無料で利用でき、緊急医薬品、ワイングラスオープナー、スーツ、靴下なども提供されます。"
        },
        {
            "question": "お客様へのサービス提供についてどのような努力をしていますか？",
            "answer": "当ホテルをご利用いただくお客様により良いサービスを提供するために、常に努力いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 678
    }
}